明報今報：無第8個

明報特稿
【明報專訊】8‧31太子站速龍警員衝入港鐵車廂打人事件，「打死人」以至「毁屍滅迹」傳言不斷，昨更引發巿民集結太子站，要求港鐵公開閉路電視片段。當局稱當日傷者均以港鐵專列由太子站送到荔枝角站B2出口上救護車，本報翻看荔枝角站B2出口外的閉路電視片段，查證當晚經該出口離開的傷者共7人，人數與消防處公布脗合，當中有人以繃帶包頭、躺在擔架牀上不見動彈，亦有人雙手疑被綁。有當晚被捕者及目擊者計劃透過法律途徑，要求港鐵交出太子站閉路電視片段。

即係果三條屍唔喺荔枝角出囉

Where is he ?

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

佢可以唔喺荔枝角出㗎嘛
屌

Push

麻煩出去幫手推哂908 既post上黎，我P牌推唔到

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

聽日見！

叫明報公開條CCTV片

《鏗鏘集》經翻查後獲確認8.31當晚有10人送院

#本地 8.31港鐵太子站事件，傷者數目引起爭議。消防處日前的回覆維持當晚有7名傷者由荔枝角站送院，本台節目《鏗鏘集》至昨日傍晚獲消防處確認，8.31當晚接報，油麻地站有3名男子頭部及肩膊受傷，其後送往廣華醫院。消息人士指，由於該3名男子是打架受傷，故一直未有計算在太子地鐵站事件傷者中。(9/7/17:12) 全文

立場新聞
【Fact Check】8.31 太子地鐵站事件，最少 10 傷者送院 較消防警方公布多

明報好鬼

明報講大話

荔枝角站B2出口外的閉路電視
要太子站內所有cctv呀屌你老母

唔一定通大話既，報d唔報d都得架。
公關CCTV